\documentclass[a4paper,11pt,twoside,final]{article}

\usepackage{styl}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Definice podminek
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newif\ifjarek
\newif\ifpisne
\newif\ifpadouri
\newif\ifkoziorek

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Definice dokumentu
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%Zakomentováním, ubudou písně
% \jarektrue % Jarkova verze
% \padouritrue % Písně Paďourů
\pisnetrue % Písně
% \koziorektrue % Písně Koziorek
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 


% \usepackage{setspace}
% \doublespacing




%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Definice prikazu
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcounter{uloha}
\setcounter{uloha}{1}
\newcommand{\serie}{

\multicolinterrupt{
\vspace*{4cm}

\begin{center}
{\Huge \uppercase{\bf{\theuloha. Série}}}
\end{center}
}
~
\cleardoublepage
\stepcounter{uloha} 
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
% Dokument
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
\begin{document}
%Přední strana a číslo stránek 
\pagenumbering{roman}
\cfoot{}
\rfoot{}
\lfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
 
\vspace*{1cm}
 
 \begin{center}
\line(1,0){500}

\vspace{10pt}


{\Huge {\bf{ZPĚVNÍK -- NOHAVICA}}}

{\Huge {\bf{KOUSKY VŠEHO}}}

\line(1,0){500}


\vspace*{3cm}

\includegraphics[width=10cm]{images/guitar.png}

\vspace*{3cm}

\end{center}

\hfill {\it Aneb texty si nepamatuji...} \hspace{2cm}
 

\cleardoublepage
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}
\cfoot{-~\thepage~-}


\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\lhead{Zpěvník}
\rhead{}

% \tableofcontents
% \cleardoublepage

\begin{flushleft}
\begin{multicols}{2}


\input{pisne/potulni_kejkliri.tex}
\input{pisne/podzemni_prameny.tex}
\input{pisne/jeste_mi_schazis.tex}
\input{pisne/mikymauz.tex}
\input{pisne/vlastovko_let.tex}
\input{pisne/na_zidce_stare_kasny.tex}
\input{pisne/never_more.tex}
\input{pisne/gaudeamus_igitur.tex}
\input{pisne/sudvej.tex}
\input{pisne/darmodej.tex}
\input{pisne/kometa.tex}
\input{pisne/pro_malou_lenku.tex}
\input{pisne/rakety_g.tex}
\input{pisne/osud.tex}
\input{pisne/marenka.tex}
\input{pisne/pritel.tex}



\end{multicols}
\end{flushleft}


\clearpage

~


\vfill 

\hfill Poslední aktualizace: \Dnes

\hfill Zpěvník zpracoval a sestavil

\hfill Jaromír Konečný \copyright~2015


\end{document}